求救 屋企個花灑壞左

唔知係唔係嗰粒野嘅問題 點整都好似幅圖咁兩邊一齊出水 勁細水搞到沖得好慢好不爽
有冇巴打可以教下我點整 簡單嘅話唔想嘥錢叫人整